上過nataliefonggg 你問我答

利申 中學破佢處

呢個？

定係呢個？

覺得後者索啲

如果前者 ok 無興趣知

前者

叫得大唔大聲

大 但果陣冇乜波 之後同左鬼仔一齊

有冇影閃卡

冇

咁依加個波邊到黎

純文字討論

知你係賣料狗無？

少啲妄想

Mix 個個？

你話係就係？

yes